有冇尿袋推介？？？

想搵隻qc3.0，薄， 又係type c input/output既都咁難

留名

夠唔夠薄

有埋input同output

type-c output唔可以有qc 3.0
唔合規格

唔怪得好似得淘寶先有

下

用緊ego 好滿意

Type c input大把尿袋都係
但type c output 要邊種 qc3.0?pd2.0?
定係要有埋type A嗰種？
現時最睇好係樓上款sony同紫米10號
都有PD
但output sony就得15w 紫米就45w

但係有pd冇qc3.0好似冇咩用 (主力叉手機)
pd係叉switch(或者laptop?)有用
有冇講錯?